其實中醫D理論都幾反映中國人係幾咁垃圾

屌你飲凍野又話傷身 生冷又話傷身
打個J又話傷身
夜少少訓又傷
食多D肉又傷
煎炸辛辣打邊爐乜乜柒柒又唔得
發個脾氣都傷身

乜撚野腎氣陽氣濕熱全部比鬼佬聽都柒到仆街
人地鬼佬D啤酒 Iced latte日日飲咪又係凍到仆街

呢種咪同巫醫差唔多
其實以前古希臘都係咁上下迷信，但係現代醫學興起後就無人再抱住舊果套，得支那賤畜咁奇怪死抱垃圾傳統

乜7都熱氣熱氣戇鳩鳩

Some of them are agents of capitalists.

問下蕭別離

中醫點樣幫下

以前成日轉季咳到仆街，冇飲同冇食凍野之後真係完全冇事

黃帝內經 醉以入房

搞到最撚on9係明明香港咁撚熱都要飲熱水

呢個世界所有物種， 只有中國人認為飲熱水係健康嘅

講迷信有咩on9得過聖經
鬼佬一樣有人信驅魔人，聖水醫絕症
On9係無分國界

其實古時真係錯唔晒，以前啲歐洲人係真係避免飲水嘅，因為啲水有菌同致病原但去到依家仲係用中醫去包裝點解要飲煲過嘅水而唔接受更好嘅科學解釋係唔要得

中醫最撚on9係人地舉例外國人
佢就話外國人同中國人身體唔同唔可以相提並論。

我屌佢老母

識得個鬼婆，咳親就要飲凍可樂，話可以止咳

大把鬼婆鬼佬外國讀 TCM, 做中醫。

只要有人落搭，西醫醫唔好，就會幫襯， 都係搵兩餐姐。

起碼好過 naturopathy

事實上係傷身喎

以前啲歐洲人係真係避免飲水

咁飲咩? 中世紀未有汽水

啤酒同紅白酒

中醫話一飲凍野好惹啖同氣管差
仆佢個街
一飲返熱水又真係好返大半

其實，支共推廣中醫係想減少養老資出

支出

你後生就咁講ja
到你年紀大，個人開始虛，睇西醫又話你冇事
但個人又呢到周身累，你咪知囉
醒少少啦，冇存在價值就唔會生存到咁耐

因為你唔飲食作息唔健康，又唔運動咋

自然療法好多鬼佬信tim ,唔通你肯定自然療法？

珍惜自己仲後生乜都受得
到你老左扯唔起果時可能會覺得有道理

氣管敏感

以前轉季就病到仆街 啲中醫又話咩傷寒 咩邪氣入侵
今年戴撚咗口罩一次病都冇撚病過